721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

時事台重開
721 真相！
以下嘅野我都係聽番黎
有個人話佢親眼見到 唔知真定假
因為太多信息 心情未平復 所以而家先打出嚟

警察射催淚彈前係冇衝冇人推
但有人掟野
警察持續用超強光射向示威者及記者！
警察係突然冇舉旗情況下 不斷射催淚彈
Non stop狂射 好大煙
然後開始偷雞開槍（分唔出布袋定橡膠）
因為記者中催淚彈 加上強光 根本影唔到
有人腳部流血 不斷叫痛 當然太亂
唔肯定係唔係中槍 啲人圍住又話唔好睇
first aid救救下又射催淚彈 要係咁退
之後示威者再推 間斷咁聽到啲盾同金屬板中彈嘅聲音

成個過程就係 放你催淚 射你強光 再偷雞開你槍

另外有線影到催淚彈射中頭，不過盾擋左（1:32）

上環用強光同煙霧掩飾開槍
元朗出黑社會打人
兩樣同樣重要
8點話清場 好後嘅人開始散
10點幾就出黑社會去北區打人
冇夾過邊個信

光復香港 時代革命

推

每一個小隊 都有一個拎強光嘅防暴跟住
不斷係強光下開槍
再加上狂出催淚彈
記者根本有好多畫面都影唔到
有可能因為咁 而好多義士中槍都冇人知

黑警正仆街，依家擺明唔撚驚你班外媒報乜。

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推上環post

Push

推呀屌佢老母

要買強力電筒

反照

黑警改變左開槍手法 一定要俾更多人留意！

好多義士因爲咁而中槍冇人知！

又係時候推返上環

時代革命
光復香港!

push

射撚爆佢支燈/上塗蛋會唔會好啲？

漆

冇number已經恐怖 而家係連開槍都影唔到！

光復香港

不推不是人

push ah dllm

我屌佢老母黑警

義士，辛苦了

光復香港 時代革命

唔好沉

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

強光燈係私伙嘢定黑警標準配備有指引咁用？

果日槍林彈雨 因為突然開槍 好多人都反應唔切
根本好多畫面影唔到！

太遠啦

一係用丫义打

pish

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

夜戰加煙霧對我哋相當不利

罷工 罷市
好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係
服務型嘅政府

黑警已經針對記者改變策略 一定要俾更多人留意

還原真相

其實香港買防彈衣犯唔犯法

想去美帝貨

琴晚又開咁多槍點可以令佢當無事發生

冇一隻曱甴無辜

推返啲721黑警po 上熱門

推呀上環呀

唔肯定係唔係呢種

登報!!!!!!!文宣做野,有錢巴絲就幫手捐錢

如果我地都齊裝備﹐煙幕係遮擋雙方視線﹐我地都可以做番d野

需要更多油漆彈阻佢推進同開槍

你睇埋其他片就知速龍係會衝入煙度打人

瘋狂推

仆街丫

越黎越仆街
越黎越無恥

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

屌你老母黑警！

推！

應該唔係呢種嚟
係電筒款細支 可以轉狂閃mode
成日射向記者唔俾佢地拍
直望真係即白哂

輕輕一推

冇相就好難spread岀去
好撚仆街
我見到仲有黑警用槍指嚇記者
有記者中槍（好似係城大既學生記者）
香港記者已經成為戰地記者

有冇義士下落

克警d智力用黎度埋d咁嘅橋黎招呼香港人，正一垃圾

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

推啊

幫香港人留意翻

一定要俾傳媒提起件事 如果唔係夜晚真係好不利
死差佬用埋呢啲橋

Push!

成日講到警隊只係用適當武力
行得正企得正 驚咩比記者影 洗撚用強光照
推您老母

開槍呢單要繼續推呀

不受傷
不被捕
一個都不能少

推 上環

光復香港！
時代革命！

幫推

好嬲 忍唔住再推 有無巴絲一齊諗吓點拆佢地d強煙加大燈為下次做吓準備
咁樣吓吓影唔到更加比班黑警為所欲為

我淨係諗到相機鏡頭可以加塊可調式嘅減光鏡片，但大煙。。。似乎淨係可以靠風吹散佢

屌

義士

*動物台版塊使用權公投*

動物台動議成功，上環事件有關討論可到動物台進行，以減少資訊混亂

見字請幫忙copy宣傳

推推

推推推

推推推推

盾牌加反光物料會唔會令佢地冇咁易瞄準

屌 垃撚圾中國模式，黑警比記者影到濫權，嗰解決方法係阻止記者影？呢啲咪就係中國模式囉！解決問題？就係解決提出問題嘅人警犬枉為香港人，支那狗

為721中聯辦、上環抗爭正名：光復香港，時代革命
撤回送中、收回定性、釋放義士、 追究黑警、還我普選

ppush

光復香港時代革命

雷射筆？

尋晚上環開36槍，點解今日完全無人講？
一個二個淨係講元朗，班義士食曬催淚彈同子彈，
記者受傷，仲俾克警阻住報導，
點解今日泛民記招同CCTVB 6:30新聞完全無講過？

記者完全zoom唔到，佢仲要係咁是閃

香港人好忙

Up

quote大雞巴哥哥

光復香港
時代革命
以武制暴
武運昌隆

推正經post

up

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

尋晚上環開36槍，點解今日完全無人講？
淨係講元朗，班義士食曬催淚彈同子彈，
記者受傷，仲俾克警阻住報導，
點解今日泛民記招同CCTVB 6:30新聞完全無講過？

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

推

光復香港，時代革命

Pish

推爆佢

推，注意力返尼啦！

呢個就係開槍少報導嘅原因之一

盾同附近d鐵牌燈柱中咗好多次, 好響

尋晚都見到，閃到眼都盲

強光燈真係要諗諗點對付!!!
不過手足門 改用反光物料既野會唔會有用?

原來咁光係多得狗狗

淘寶p50 強光手電筒

舊零水

推所有721上環po上熱門
唔好只係推元朗
上環手足挨咗36槍

反照好似唔一定有用
基本上佢地盲射都仲得
不過我暫時諗唔到其他方向

個人覺得示威者都應該趁有煙做返d野，煙霧彌漫係雙方都面對嘅條件黎，一樣可以殺對方措手不及，但係我地係咪唔可以阻記者影

而且點解今次冇記者係警方防線後面影返佢地？如果係防線入面影，係咪都應該影到佢地開槍？定今次比人趕左

買電筒睇佢有幾多溜明，越大越好，但會扯電熱到辣手

再推呀，今日好多外媒報上環，但班狗甚至港共係完全唔撚驚呀！

(超級Backup台)(721)上環+元朗

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

屌 好狗 乜撚都影唔到
就算射頭
都要等報告出黎證明俾咩射

驗到到時又可以告暴動/非法集結

(超級Backup台)(721)上環+元朗

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

仆街

一定唔只36槍

強光有咩野可以對付？

好嬲，係咪應該每人痴塊鏡落個盾度

開你老母槍呀死仆街黑警屌你老母死全家

好撚賤

發過夢都知一定唔只36槍，明明走緊都開槍......

拎住塊鏡反返佢得唔得？

光復香港
時代革命

唔好介意，唔係咁震撼

要推！！弓

下次升級！

推呀！

警狗講既數從來都唔係真
69到依家冇一次可信

推上環 五大訴求！

一定唔只36槍！

lm

我冇野講
有冇人知受傷義士情況如何?

推上環

義士宣言：不排除成立臨時立法會

其實到依家有冇一張係開槍中頭之後嘅相
你影唔到個過程都影到個結果呀？
想share俾屋企人睇

求高手翻譯俾外國傳媒睇

用陰招正仆街

扔漆彈好過啦，又冇威脅

其實唔會覺得殺人政權會留情打手打腳，裝備必須升級，包手包腳包身護甲要有，煙霧嚟兩方睇唔清，就睇下邊個落單衝

推！！！！好嬲

p

用漆彈啦哥哥仔

人地識用煙霧衝，咁我地呢要變通點樣阻擋佢前進

唔知有冇用, 講TG戰術運用

唔夠漆彈

7.21
點解到依家
無講中槍手足點
無講受傷人數
無講被捕人數
以前一向都有講！！

大家麻煩救義士呀！拉左傷左 都要幫下眼
唔可以由佢 推呀

聚焦返上環，尋日連呢啲片段都睇唔到

關注上環
一人推十

難度好高

成日見到佢用強燈射上橋上面班記者到

推呀
上環義士唔係condom

唔可以再俾佢哋亂咁開槍
而家連記都打呀
又阻止採訪
大家一定要撐住

光復香港！時代革命！

推推推推推！！！
唔可以俾黑警開槍post沉！！！
成個熱門已經好多元朗
要多啲人關注黑警開槍！！！

黑警真係死全家

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

係721呀
推呀

偷雞射就擺明架啦
唔通部部can影住佢先射
咁馨香咩

呢張個message出啲！

黑警死全家

主線要留意 元朗拉近中立嘅人

光復香港 時代革命

A. 國際戰線:
1. 向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
對外澄清上環示威者絕非元朗國家恐怖主義暴徒
2. 向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警橋上開槍，已失去合法性
3. 港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
4. 黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

B. 警察戰線:
1. 警察冇預警下橋上開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
2. 警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
3. 警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

C. 黑社會戰線:
1. 拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
2. 俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

D. 自發治安戰線:
強烈建議各區組織秘密民衛隊，取代黑警，成員身份一律保密，以免成為黑社會報復攻擊目標

E. 港鐵戰線:
1. 全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危，一定要令每個站每個角落都見到
2. 全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

F. 其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

推!!!元朗係大單野不過上環都係

黑警係魔鬼 係事實

黑警

推 義士唔係condom

爭氣啲啦
熱門全部都係元朗啦

勿忘初衷
唔可以再俾任何人白白犧牲
推

黑警死全家，元朗冚家剷

講咗好多次啦一定要有漆彈，我地有乜嘢可以干擾犬視覺？

推返上去

推推推到上返去

黑警死全家
唔好再同我講有家庭有難處
根本自己選擇

屌你老母

推上環克警開槍po上熱門

推
行過路過幫手推

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

d時間準到

好重要 多謝有線

又亂開槍
仆街

再推

推！
元朗上環2邊都要撐

買強力燈照返佢地
同時漆蛋要dum佢地盞燈
利申：打緊機

推，但其實已經好多人知，
不停推，不停屌，其實傷唔到佢地，
有無進一步抵制佢地，而家對家擺明犯法無人理

人人買支強力電筒 一齊照鳩返佢 睇下邊邊光d

Push!!

上環用強光同煙霧掩飾開槍
元朗出黑社會

推推推推推 黑警

早個排見有個消防開po 話警19定20號借哂d製煙機走
提出求證

光復香港！時代革命！

有少少野想講

呢個好重要 推！

Push.
黑警死全家屌你老母。

搵到有巴打已經開左po 下面comment有face check link

琴日有post話黑警問消防拎煙機，原來就係用黎cover佢地開槍

- 分享自 LIHKG 討論

你老母

扮拉開距離
實槍槍射頭

咁搞法真係射死人都冇人知

我正式宣佈！！727連結上環開槍同元朗恐襲：警察失職，獨立調查；警黑勾結，改革警隊

嘩。甘絕

PISH

電單車果啲護甲會易入手啲.

推，

推 黑警死全家

幫推 d狗冇人性

黑警掩飾開槍 同暗殺有咩分別
畜牲

死黑警

光復香港！

推!最近俾元朗黑社會單野分散曬，大家一定要忽忘初衷

屌你老母死黑警！！！

推到大家記得返721 上環

PUSH

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推
我冇野講 我要見律師 我要投訴 5大訴求 缺一不可 義士唔係condom 共同進退光復香港 時代革命

721 上環開槍
2019/0721/上環硝煙花特別多

【721即時】
22:44 警察向示威者開槍。

【721開槍實錄】
克警濫暴，我們必定會追究到底。
林鄭，請爲每滴港人流的血負責。

示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者

22:30【#城大速報 - 本報記者被催淚彈頭擊中！】

推呀

巴打呢個測車速架喎

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

太少人講上環既事
推到更多人講更多人知

推推推推推

Lm

PUSH
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

屌你老母死黑警

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

前排一定要長盾唔係乜撚都冇用

.

係咪想殺人？

level 2 好似唔犯法？

推俾所有人知

強推

佢地出煙既話 手上既工具都變得冇作用 距離太遠又行唔到前 反而中既都係記者 先係麻煩既地方

正經野要關注

推翻做focus

下次有無諗過日光日白或光猛地方抗爭？真係好過夜晚，612，714沙田
咁先可以影低哂班仆街
另外有樣野好緊要多d提大家 :
風向呀
每次d風都係吹去我地呢邊，後面和理非果d一食到少少就開始後退，
對我地好不利，
如果風向對我地不利要諗下轉唔轉地型先開始對峙

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

上環721 Video 整合 (粗略)

班仆街狗都進化中 但係跟風多 見示威者用強光有用就跟

依家開鎗既方式己經係傷害為主

強光燈呢單係好直接閃同射向人同記者鏡頭
屌你老母死黑警!

推到黑警死全家

光復香港，時代革命！

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

五大訴求!
光復香港 時代革命!

五大訴求，決一不可
反三黑

726機場
727元朗 我要12點

Sing hallelujah to the lord

人渣政府

屌你老母開40幾飛

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

上環Video 整合 (粗略) (keep updating) 元朗有夠多片 我就淨係推上環喇
麻煩各位巴絲幫手backup

(最新片段) 尋晚警犬無舉旗下連開四槍以上
721 上環發生了什麼事？
【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求
20190721 10:59 臨時街停車場 對出
20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出
警方在上環驅散示威者 多次施放催淚彈和發射橡膠子彈
警方周日晚在上環採取行動驅散示威者

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

咪撚再帝吧，對準政權呀

義士不是condom
冷氣軍師俾啲力好無

幫手推有用post

Cl

重點post一推

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

求下你地呢幾講可唔可以focus7.21上環黑警連開36槍 星期四五先可講元朗

上環721 Video 整合 (粗略)

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

死差佬食屎

推俾傳媒

推上報

唔可以放過班狗

點樣拆強光呢招？

推

元朗反官鄉黑大龍鳯基本已定，大家一齊為義士討回公道

記得上環發生咩事！

推
睇住班狗搵燈射個下
真係著撚左

咪撚再推山墳

用陰招，卑劣手段！

9系死黑警

做乜撚野無人推

咪撚再比元朗混淆視聽

主線任務係追擊政權

推反上熱門

[突發][緊急置頂]唔好再理何妖同帝吧！！ 入黎討論727同大方向！！！！

推

推！！

發夢見到係勁光煙又濃先開始有鎗聲

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

真係好仆街

721 要推返上水
起碼都要上熱門啦
唔可以輸比花邊新聞

推
唔好再標題黨 搞到成版何妖你有份
支線post睇完就算 推返上環同主線任post上黎！！！

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
🥳804 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

好撚惡劣
仲衰撚過612

推呀！

光復香港！時代革命！

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

(超級Backup台)(721)上環+元朗

721警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

唔好再理啲垃圾議員 對準返政權同黑警

推去國際

推，要話畀所有人知

推番上熱門

上環都好重要

屌黑警老母

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

警犬控制唔到情緒 開槍殺人

726見

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

佢咁即係亂咁射 記者都射埋一份

光復香港 時代革命
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

屌佢老母死黑狗

P

借位一pish

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

離撚譜
攞命咩
捉大賊就話有得升啫
打死人要受㗎

裝備越黎越鬼，又反光貼又頭燈

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場
727 元朗
728 上環
84 將軍澳

每天 不合作運動

推呀義士唔係condom !!!!

Folk d黑警真係想攞命

死黑警越黎越離譜 屌你老母！

做埋啲仆街野 阻止記者影個真相
屌你老味死黑警

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港！時代革命！

推 不可原諒

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

721 開槍時間與影片整理

幫手推721 唔好再比何妖糞post係熱門啦

屌柒你班連登仔呀!!!!!!!! 重點呀!!!!!!!!!!

721 開槍時間與影片整理

幫手推post 唔好再比何妖糞post係熱門啦

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

黑警以為咁就帶到風向？

推呀屌你老母

推推推推推推推

7.27 元朗反黑遊行
（和平示威 但俾人打必須還手）
（朝早11點 元朗西鐵集合）

7.28 上環追究開槍大遊行
（7.21 當晚無預警開槍 開咗最少36槍）
（仲有一位前線係醫院危殆中）
（香港人 你唔出黎 你好唔好意思？）

光復香港，時代革命
追究721上環黑警無預警36槍射頭暴行

屌 真係下次發夢要帶laser point

利申：喺現場

光復香港，時代革命！

八大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

屌佢老母死黑警

見到上環開槍事件嘅post都要推返上嚟，唔可以比三毛洗版

香港警方的射光燈已成為第四權

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

阻撚住記者影相 冚家剷

727光復元朗
728平反上環

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
香港不應成為黑警天堂
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

我冇野講

光復香港,

時代革命!

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

寫明測速喎ching

唔係純掩飾開槍，係全程阻礙記者拍攝
可以見到強光燈係針對記者

好撚狗
根本想報沙田嘅仇

千祈唔好用鏡做盾
會嚇親啲狗 又殘眼
不了不了

721 開槍時間與影片整理

好撚勇猛
Respect

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗

光復香港 時代革命

屌你老母班黑警仲諗住有人信，可笑！

推呀 義士槍中頭既文宣真係冇 有冇人見過現場記者有相或片？

推呀屌

有文宣做左個整合可以睇下

深夜幫手推返啲post

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

推

嘩

幫推

27號元朗反三黑 將會係爭取香港民主最重要既一日 簡而言之：勿 衝 ！

cls 推

即刻同我去洗狗FB!

推將重要野推翻上熱門

五大訴求不能忘記

我冇嘢講

光復香港，時代革命！

—————————————— 八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

dllm 死黑警

屌佢哋老母
星期日遊行嗰陣帶撚埋屋企隻獲出嚟

無法無天

我無嘢講

727反黑行
義士不是condom

光復香港 時代革命!

要比更多人睇到事實

唔好長文就唔睇

黑警正垃圾
黑警正仆街

推返721上環上熱門
屌班黑警對示威者就開槍放冷槍
對班黑社會就轉身走當睇唔到
八鄉指揮官仲要同鄉黑施襲者拍晒膊頭
推元朗之餘要推返上環

推到佢仆街

推
上環元朗一樣緊要

727去元朗
728去上環

光復香港，時代革命